星期日抵抗完颶風星期一照常番工

香港真福地

就算三號

林鄭都應該停工停課一日俾市民整理啦

大交合預測星期一朝早個風已經去咗廣西

咁都要返左工先有人整理架

個風真係好垃圾

政府理鳩得你班賤民死咩

總之六點前改發三號

你班賤民聽日游水返工啦

屌 聽日俾30蚊攞張醫生紙算

我$20
仲有十蚊雞篤串魚蛋

12點落波好多人唔駛番工

大把垃圾公司2點前落都要番

我2點半

放假全日在家玩電腦

仲有好多都係放工前兩個鐘

聽日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

唔改講咁多
香港地欠嘅就係一個叫我郁人唔返工嘅官方機構

大交合掛波都係睇佢d儀器架咋
至於點解你唔駛返工
某程度上我覺得因為保險嘅問題多過8唔畀8號嘅原因

你可以話好冷血

係呀本身香港睇天氣呢套system就好冷血
有風有風，有雨就有雨
一停唔該你班hihi同我即刻返工

再講
細風左，大交合冇得唔落波，d數據又公開嘅，唔落你又俾人鬧

落左波，特首有冇得宣佈今日停工？用咩藉口？

廣東省都停工停課

咁撚on9
勞工處好似預打工仔落波後兩個鐘內返到公司
咁咪一返到又夠鐘放工
雖然準時放工只係傳說